﻿TP.HCM: tăng cường các biện pháp hỗ trợ người nghèo

Ông Tài lưu ý ban chỉ đạo cần huy động chuyên gia các ngành cùng tham gia chương trình, hỗ trợ về khoa học kỹ thuật, phương pháp làm kinh tế để giúp đỡ người nghèo căn cơ, hiệu quả hơn; khi hỗ trợ vốn chú trọng việc liên kết nhóm hộ nghèo, đầu tư qui mô lớn cho nhiều hộ cùng tham gia dự án chung để tránh việc hỗ trợ manh mún, kém hiệu quả. 
Ông Tài cũng đồng tình với kiến nghị khoanh nợ, lãi và tiếp tục hỗ trợ khôi phục nghề chăn nuôi hoặc chuyển đổi ngành nghề cho các hộ xóa đói giảm nghèo bị thiệt hại do chăn nuôi gia cầm sau đợt dịch vừa qua.

Đ.HƯNG
